[突發] 北角仆街了

【22:40】消息透露指，初步確診的80歲婦人，也曾到過福慧精舍佛堂，即累計4名婆婆都到過，當中2人確診（小西灣70歲婦人及96歲天后婦人）、2人初步確診（80歲柴灣婦人及76歲美輪大廈女居民）。

福建人出黎！

。。。老人家
R.A.P

南韓教會一傳一百....

好多單係因為宗教活動奶左野, 果d教會佛堂點教仲唔關閉下?

fuck建人出黎

全部都係老人家

香油錢

到頂了

武肺手足 做到嘢

越奶共越大獲。

張建宗今日先去完北角探老人家,唔知癌症死定肺炎死先呢？！

又要成棟疏散

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

相信佛 唔戴

一個字:錢